十大富豪之一 FB 朱克伯格 在俄羅斯「被申請破產」

據俄羅斯衛星通訊社今日（11日）報導，全球十大富豪排行榜第四位的 Facebook 行政總裁朱克伯格（Mark Zuckerberg）在俄羅斯申請破產，當地通訊社在法庭索引中，發現他近日向莫斯科仲裁法院遞交破產申請昨日登記在冊，申請交由當地法官拉麗薩▪克拉夫丘科處理。不過，任何人都可以申請破產，不需要在申請前就著其身份證實破產，所有材料會在申請之後才作確認。

當地通訊社法庭索引中發現其申請昨日登記在冊 ，Facebook和其朱克伯格並沒有透露其他事宜，難以說明箇中原因。最令人匪夷所思的是， 2020年，馬克·扎克伯格以939億美元財富排名2020年福布斯全球十大富豪排行榜第四位，難以想像會破產。

咩玩法

簡單，這樣可依法充公facebook在俄羅斯商業收益，或用這張刀來逼facebook合作做某些領域。大國基本上都咁玩。